{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_097818",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6845390'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2016-03-26",
        "domain": "음식점",
        "title": "청포묵무침"
    },
    "text": "チョンポムクムチム\\n\n赤ちゃんの成長発育に良い青蒲鉾の和え物は、完全に簡単に作れる料理です。 この料理は子供たちだけでなく、私たちも一緒に食べられて大好きです。 , 調理時間:30分以内、材料:青浦ムク、卵、牛肉(韓牛)ですジムユク、シイタケ、にんじん、焼き海苔、醤油、砂糖、ごま塩、ごま油、おろしにんにく、レシピ:シイタケは水にふやかして柔らかく準備し生椎茸が良い時に直接乾かして冷凍に保管して使用しています。干し椎茸はビタミンDの吸収を助ける役割をするのでうちの赤ちゃんの体にもっと良い食材の一つです 家でたくさん乾かしてから直接使ってみるととても良いですよ より安全に我が子に健康的な食べ物を食べさせることもできます。このように呼ばれた椎茸は千切りにして準備しておき、牛肉は細かく刻んで準備します 赤ちゃんが食べるので赤身だけの韓牛(牛の肋骨)部位を使いました 肉シイタケの味付け、醤油小さじ1、砂糖、ごま塩、ごま油、おろしにんにく、肉とシイタケは別に味付けしておくと味もいいですが、他の食材に別に味付けしなくてもいいです。 私は肉とシイタケだけに味付けをしました にんじんは千切りにして炒め、卵も錦糸卵を焼いて千切りにして準備しておきます さっとゆでた青蒲鉾にごま油を少しだけ入れてくっつかないようにしてください 大人が召し上がるなら、チョンポムクに醤油、ごま油で下味をつけるとよりおいしいです チョンポムクに用意した材料を入れて混ぜます。もみもみ和えて細かく切った焼き海苔もかけて和えると完成ムックの食感であまり食べない赤ちゃんもいますが、うちの赤ちゃんはムックも大好きです できあがった緑豆こんにゃくの和え物です 様々な栄養素をバランスよく摂取できるので、本当に良いおかずの一つです。作りも簡単で大人でもおいしく食べられるおかずなのでもっといいです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "この料理の名前はチョンポムクムチムです。"
        },
        {
            "question": "この料理の材料は何ですか？",
            "answer": "この料理の材料は青浦ムク、卵、牛肉(韓牛)、シイタケ、にんじん、焼き海苔、醤油、砂糖、ごま塩、ごま油、おろしにんにくです。"
        },
        {
            "question": "この料理の調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "この料理の調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "この料理は赤ちゃんの成長発育に良いですか？",
            "answer": "はい、この料理は赤ちゃんの成長発育に良いです。"
        },
        {
            "question": "シイタケはどのように準備すればいいですか？",
            "answer": "生椎茸が良い時に直接乾かして冷凍に保管して使用するか、干し椎茸を水にふやかして柔らかく準備することができます。"
        },
        {
            "question": "牛肉はどのように準備すればいいですか？",
            "answer": "牛肉は細かく刻んで準備します。赤ちゃんが食べるので赤身だけの韓牛(牛の肋骨)部位を使いました。"
        },
        {
            "question": "にんじんはどのように準備すればいいですか？",
            "answer": "にんじんは千切りにして炒めると良いです。"
        },
        {
            "question": "チョンポムクに何を味付けしますか？",
            "answer": "チョンポムクに用意した材料を入れて混ぜるだけで味付けは必要ありませんが、大人が召し上がる場合は醤油とごま油で下味をつけるとよりおいしくなります。"
        },
        {
            "question": "この料理の食感はどうですか？",
            "answer": "この料理は緑豆こんにゃくの食感が特徴的です。赤ちゃんによっては食べないこともありますが、多くの赤ちゃんは喜んで食べます。"
        },
        {
            "question": "この料理の栄養素は何ですか？",
            "answer": "この料理は様々な栄養素をバランスよく摂取できます。具体的な栄養素については詳しくはわかりませんが、健康的な食材を使用しているため、栄養価も高いと考えられます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 573,
        "QA": 459
    }
}